暗戀左一個女仔2年，今日喺街見到佢先知佢有男朋友

好想當咩到見唔到冇事發生 但又想忘記依個人又做唔到 宜家完全唔知想點 好辛苦

你咩都睇唔到...咩都睇唔到..都睇唔到..睇唔到..唔到..到

戇鳩，關我撚事？

放棄啦 就算冇男朋友你都係冇機

繼續暗戀就可以了，你都係想心入面嘅空洞有野填住姐

有新對象就可以忘記到佢
無既話唔該你瘋狂呃自己
想搵佢就瘋狂咁搵佢
勉強自己去忘記佢我怕你睇唔開

呀哥黎架姐

係你就係你，唔係你既點都唔會係你

人地未結婚 你都仲有機會
理鬼佢有咩男朋友
KEEP住CONTACT

尾隨過第二個囉

( Show Blocked User - 如有神助 )

駁唔到😞

最慘我係好難先鐘意一個人

做乜鳩

咁等兩年都唔表白係咩事

我都問緊自己點解果陣咁垃圾冇勇氣同佢講

等佢結埋婚之後當食人妻